［安樂死］日本5ch有個post討論安樂死

香港根本須要安樂死合法化
但係政府一直冇重視安樂死訴求
唔通想安樂死就一定拎昂貴費用去其他國家？

5ch相信大家都聽過，係一個同連登好相似既討論區
我地亦都可以稱呼佢為日本連登

日本人對高質死亡既追求就無香港咁保守
個度一直都有啲post比大家純粹傾下自己心目中理想既死法
比較下各式各樣既死法同摸索下啲新既死法
所以亦都有啲自行安樂死既研究方法

作者一開始帶左已經頭盔都話係純學術研究
唔係推薦自殺呢種做法
有興趣可以睇下

【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ16【飛び降り･ヘリウム等】

真心覺得日本仔係對世界貢獻緊安樂死既進步
利申：純學術研究

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

選擇死亡一直係避忌話題
人有自由死既權利
因為人始終要面對死亡
唔理你係中國人定日本人
就算外星人都會死

我支持安樂死
但只限植物人或要依賴維生儀器生存嘅人
同埋老人痴呆症同老人

香港連「生」都搞唔好，仲要搞「死」？

支持人人都有自由權選擇死亡

安落死唔只係病人得到解脫唔洗受痛苦
家屬亦都可以唔洗咁辛苦

支持安樂死
至少比未期病人有權利冇咁辛苦

利申 屋企人比癌症折磨左幾年而家隨時走
呢一刻真係好想有安樂死等佢走都走得冇咁痛

因為日本人當人係人

連登咁低質咪撚同人5chan比啦，思想論述都差十幾條街

其實都有諗過呢個問題
小弟可以譯到少少但唔順
有冇識日文巴打想幫手翻譯

咁又唔好咁講
我放過好多philosophy level post
都有好多人睇得明既

前スレ

【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ15【硫化水素等】

【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ14【硫化水素等】

【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ13【硫化水素等】

【首吊り・練炭】自殺方法研究スレ12【硫化水素等】避難所

【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ10【硫化水素･その他etc.】

【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ9【硫化水素･その他etc.】

【首吊り・練炭】自殺方法研究スレ8【硫化水素・その他etc.】

【首吊り・練炭】自殺方法研究スレ7【硫化水素・その他etc.】

【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ6【硫化水素･その他etc.】

前スレ【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ5【硫化水素･その他etc.】

前スレ【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ4【硫化水素･その他etc.】

【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ3【硫化水素･その他etc.】

【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ２【硫化水素･その他etc.】

【首吊り･練炭】自殺方法研究スレ【硫化水素･その他etc…】

Off Topic

點樣可以係5ch到post野, 佢ban晒海外IP

你都係學多陣電腦先去講野
一陣比極右癲佬見到你ip就

試過用VPN, 都未佢block左, 唔知點搞好

試過用VPN, 都未被被佢block左, 唔知點搞好

你係咪出左呢段
ERROR: 海外ドメイン規制中です！ (HK)

無用VPN 出呢段

用VPN出Ip address blocked

呢個搞唔到
因為佢會block埋vpn